同女朋友分左手

一直以黎我都對佢唔好
唔係我沾花惹草搞其他女仔 只係佢既付出一路比我多好多
佢住柴灣我住天水圍既 搵對方既次數可能佢過黎十次我先過去一次
一路佢都有講過 想我多啲去接佢 我都無認真看待
前幾日佢同我講 好失望 呢樣野已經講左好耐
一直已黎我都有努力去改 改左脾氣改左態度
呢幾日我反省過 真係既 自己仲有好多野可以做
想追返佢 再努力多啲再努力多次
佢真係好重要 我都好後悔
依家開左個新ig ac 每日都會打啲同佢以前既點滴 打啲心底話
得佢一個follower 我都個佢有睇
就算真係唔可以再齊 都想盡左力先放棄
有咩可以做？

有心就做啦
放過人地啦你條仆街

放過人地啦你條仆街

抵撚死

垃圾

佢值得有更好嘅人 你唔好再搞人ok？

係 我係好仆街 不過我都有努力 我由一條乜都無既廢青 自己努力入左佢果行 係佢比左目標我 一齊買樓一齊建立家庭 我都想好好照顧佢 只係忽略左太多 唔通我真係唔配有最後一次機會？

人係失去左先識後悔，仲有擁有番都係會打回原形，除非你既決心真係好大
睇你以前咁對佢 我唔覺得你可以有好大改變，所以搵一個會令你對佢上心既女朋友啦

佢最需要你嘅時候 你唔係佢身邊

唔見你之前咁諗
當個教訓囉

你諗下你自己愛唔愛人先啦 失去左你先識珍惜 唔係次次都有機會架 你係唔甘心冇咗個對你咁好嘅人姐

我都有付出到 我計劃既將來全部都有佢 佢每次發我脾氣我都有哄佢 點解就因為我做得唔夠 連以後努力既機會都唔比我 無錯分開左之後我先睇返以前自己有咩仆街野有咩做唔夠 我有決心改 有恆心可以打動佢 點解試都唔值得比我試

臭雞

臭你老母

算啦好嗎

機會佢俾過啦 放過人啦

放過人啦 再一齊返 一年半載又會打完形

去啦

多謝大家鬧醒我 不過我都會等 都會盡力做我依家做到既野

你都中出左佢咁多次啦
乜都抵哂

佢講得出一樣 一定仲有更難聽嘅冇講出嚟
認真問下自己 覺得自己自唔自私 係咪錫自己多過錫佢
你要知道有d人係你生命入面只會出現一次 走左就唔會再返嚟

條女hku?